遲到幾分鐘就令到我呢科要retake

小弟讀緊Ive found dip仔 邊間就唔講啦
入正題,我將要retake中文科 個Miss好撚麻煩,上第一堂就係度講上佢堂有咩規矩有咩又乜又物
講野又講唔正,大陸返洛黎,講到成個譚仔個d員工咁
呢科返8:30,小弟住得偏遠要預早1個鐘起身返學搞到每日都好狼狽. 夜晚屋企又吵好難先訓得著
所以我有時都會遲到/直頭訓過龍.我自己起唔到身 我都唔怪個D. 係上個星期有個test 要12:30到
咁我就預好d時間 好死唔死 港鐵係個陣先黎遲開 咁我遲左到啦
我記得我12:33-12:34到左班房門口 咁個miss就話我遲唔比我考 我直接冇左3個鐘 爆左出席率
要retake 個陣我心諗玩尻我咩 已經冇乜錢仲要我比retake錢 好記得佢仲係度同我講
你唔洗重讀住 呢個test佔你30%分姐 根住我正想講 出席時數呢 佢話 不過你爆左出席率
個下我直接著撚左爆佢話 姐係你講經啦 之後我走左
我一世都記撚住你 死八婆
事後我fd同我講 遲4分鐘係有得考 不過準備時間會少左4分鐘 搞到好唔甘心要比個1000幾蚊
最衰冇野可以證明到自己係遲4分鐘
真係有必要汁到咁嚴咩?
打到1999 Sorry

睇完上半part 已經唔洗睇
你on9

ive 仔都夠膽上連登開post

可能佢想畀你考，你自己on9啫

樓主邊有1999，你好清晰咁話畀大家知你有幾on9

應該唔係,佢講完我唔考得就入番去鎖返門,之後我諗反正冇得考想走,佢又走翻出黎叫停我 同我講冇左30%分 同埋爆出席率個兩句

唉吊,我自己遲我知自己衰,但我之後每堂都準時,係個日test收左皮

係咪得我睇唔明

遲到幾分鐘 佢都冇理由會唔比你考
好似有講明遲半個鐘先唔入得試場
I大咁多cctv你實可以証明到自己係到左場
你應該直接衝去搵佢阿頭 屌爆佢

年輕人，為師贈你兩句
停止揾藉口，咩住得遠／屋企搞到夜瞓／交通問題之類，諗都唔好再諗。
Send個email畀lecturer，扮下死狗求下情啦，至少之後準時返都見得到有悔意同有行動去改

邊間ive